[
    {
        "randomId": 480
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Inzu yanjye yuzuzwa n'urubariro rumwe",
            "option_1": "Urutumbwe",
            "option_2": "Icyibo",
            "option_3": "Akabuno k'umwatiro, akanyita k'uruhu",
            "option_4": "Umurabyo",
            "correct_answer": "Icyibo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kirahara dudu",
            "option_1": "Umugozi w'ibijumba",
            "option_2": "Igitonyanga",
            "option_3": "Inuma mu kigega",
            "option_4": "Inkono n' ibipfuko",
            "correct_answer": "Inuma mu kigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera intobo ruyumbu",
            "option_1": "Umutanoga ku rutare",
            "option_2": "Ijisho rya mukeba",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Ikiyiko ku mbehe",
            "correct_answer": "Ijisho rya mukeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyamukata ntimena",
            "option_1": "Isha mu ibanga",
            "option_2": "Ikirenge",
            "option_3": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_4": "Agatsinsino",
            "correct_answer": "Ikirenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Abakobwa ba Ruhinda baturutse ikuzimu bambaye inyonga",
            "option_1": "Ifundi mu murama",
            "option_2": "Insina; amateke",
            "option_3": "Inyana iri mu nda ya nyina",
            "option_4": "Igisabo",
            "correct_answer": "Insina; amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ngira umurima w'ikibugabuga w'ikiyorero kimwe",
            "option_1": "Akanyugunyugu",
            "option_2": "Inzu",
            "option_3": "Ukwezi ku ijuru",
            "option_4": "Umukenke",
            "correct_answer": "Ukwezi ku ijuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Imikara y'i Gasangi irabira rikarenga",
            "option_1": "Igitoki",
            "option_2": "Igikona",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Umwobo mu nzira",
            "correct_answer": "Igikona"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ngira inkongoro nkazogereza hejuru y'uruzi ntizigwemo",
            "option_1": "Impururu z'umutindi",
            "option_2": "Inkono mu mashyiga",
            "option_3": "Intorezo",
            "option_4": "Amenyo",
            "correct_answer": "Amenyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera igitutsi kirekire cyamanutse i Muramba",
            "option_1": "Amashyiga",
            "option_2": "Igitonyanga",
            "option_3": "Agahinda ku mutima",
            "option_4": "Umuhanda",
            "correct_answer": "Igitonyanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mukara w'i Karambi irabira rikarenga",
            "option_1": "Icyiyone",
            "option_2": "Uruzi ku rutare",
            "option_3": "Akanigi mu ijosi",
            "option_4": "Mahina",
            "correct_answer": "Icyiyone"
        }
    }
]